{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23749",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 캠퍼스"
    },
    "text": "新村はアクセスが良く、すべての交通手段で簡単に移動できます。 宿泊施設は計26室の客室を保有しており、全客室にはマットレスが新たに交換されました。 新村駅、西江大駅、梨大駅など近くには様々な地下鉄駅があり、便利な移動が可能です。 韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。 ただし、人数を追加する場合、寝具類の提供はできず、ご不便な場合には追加客室の利用をお願いします。 また、パーティールームは予約キャンセルが不可能であり、ネットカフェとは異なり、ゲーム関連の払い戻しもできません。 しかし、掃除やベッドのクオリティに少し気を配る必要があるという意見もあります。 部屋は写真と違って小さかったし、宿泊費が高くて残念でした。 換気扇の音が大きくて風通しが悪くて不便でした。 また、サービスや清潔度も不十分な方でした。 しかし、遊び物はちゃんと用意されていて、位置は便利でした。 ネットフリックスが作動せず、エアコンの音も大きくて寝具類が湿って残念でした。 全般的に無難なところですが、掃除と管理の部分にもっと気を配る必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村にはどのような交通手段でアクセスすることができますか？",
            "answer": "新村駅、西江大駅、梨大駅など近くには様々な地下鉄駅があり、便利な移動が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計26室の客室を保有しており、全客室にはマットレスが新たに交換されました。"
        },
        {
            "question": "追加人数のために寝具類を提供してもらえますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、寝具類の提供はできず、ご不便な場合には追加客室の利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの予約キャンセルやゲーム関連の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "パーティールームは予約キャンセルが不可能であり、ネットカフェとは異なり、ゲーム関連の払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除やベッドのクオリティはどうですか？",
            "answer": "掃除やベッドのクオリティに少し気を配る必要があります。"
        },
        {
            "question": "部屋のサイズや宿泊費についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "部屋は写真と違って小さかったし、宿泊費が高くて残念でした。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の換気や風通しはどうですか？",
            "answer": "換気扇の音が大きくて風通しが悪くて不便でした。"
        },
        {
            "question": "サービスや清潔度についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "また、サービスや清潔度も不十分な方でした。"
        },
        {
            "question": "新村周辺にはどのような遊び物がありますか？",
            "answer": "遊び物はちゃんと用意されていて、位置は便利でした。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のエアコンや寝具についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスが作動せず、エアコンの音も大きくて寝具類が湿って残念でした。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設全体の評価はどうですか？",
            "answer": "全般的に無難なところですが、掃除と管理の部分にもっと気を配る必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 477
    }
}